【奧巴美揚救世】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLVIII

#StandWithOzil

羊今季第20球

巴丁一出黎已經有呢d入攝頂波走前柱
拿卡成場無做過

頂住呀

仲以為無人開po

巴丁>>>>>>>>拿卡

終於有post

羊

一早換鳩個傻西拿卡啦屌你老母

又係羊
下季可摸耳唔好走

拿卡走得啦 巴丁15分鐘做到佢成場都做唔到嘅嘢

愛蛇

點解saka 咁中意跌低

雲加

球倒掛波靚到呢

牙羊走典算

美羊>拿卡

求下頂住……

willock咁都唔射

屌撚住啊

前鋒排名
巴丁>>>尼基迪亞>拿卡

比比獲獲下半場都跌哂watt

屌你咪撚守，同我keep住攻

常識啦

巴丁

拿卡件廢鋒真係垃圾

非洲冇草 踢唔慣

比比

幾下走前柱入攝已經拉開好多

唔好鬧達sir啦 對面換人仲遲

加時唔計作客入球？

佢搏足全場咁濟

根本巴丁正選嘅已經嬴緊兩三球

真係一人球隊

你老味 屁屁 係咪真係弱智架

拿卡真係好撚柒廢

巴丁呢d先係路

一早換左就唔洗冇教好訓

死達狗玩權鬥逼害我巴丁

計

佢今場打得幾好

巴丁救世 美羊靚射 巴丁入黎係咁涉前柱

計 一失就仆街

達狗正賤種 搞完何妖阿叔就搞巴丁

一早出巴丁 一定唔洗搞到咁危
仲有件垃圾Willock

痴線 巴丁 勁到

我羊

巴丁啲好爽 屌你老母拿卡球球係度妹又唔走位

唔關事 係一到下半場好多無謂失誤 同c8一樣 玩高章玩到上身

打能到決賽噤樣
32強咋大佬

比比算係咁啦 今場無中路無左路 得右路有鏡頭

上個po我都答撚左兩次

屌呀訓醒返工竟然仲踢緊

拿卡成場都唔走

Willock個換人轉做細爆都冇咁嬲 出嚟做過乜嘢

未完場始終 唔好慶祝住, It ain't over till it's over! .... 嘩!十碼都冇，一個半窩利抽射，裝左自動導航，世界波，破網！龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀，睇都冇得睇呀射得咁靚！..............正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇嚇？...因為已經過哂法定時間90分鐘，喺加時嘅時候，Captain Fabulous 神奇隊長奧巴羊羊射入一球世界世界嘅波！有今生！無來世啊呢球波！...wow!!神奇！頂級！超卓！任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕，嘅生死入球追成二比一，可能冇得踢12斑啦觀眾們

屌後面咪撚咁玩la...

我諗達蛇會放棄laca
上場對愛字頭冇出抖足
都可以踢到咁

羊一打番正前就入波
拿卡唔知諗緊咩呢

剛入場

西班牙人就是賤

屌 出局

輸撚埋…

...

倒掛埋先過到霸氣盃 32強

玩完

出局

比比妹左d外 都踢得好好 攻守都有

絕殺

出局了

輸埋

慢撚過龜

真係出局.....

on99

on9 雷斯...

睇撚左咁耐拿卡佢係一直都唔撚攝架on9
佢又唔係柱躉中鋒 ed 踢法真係癡撚線

算鳩蚊啦 摺埋啦

好撚點野

出局囉

好波

慘過當年輸歐聯

完

屌....

岩啦 繼續向後傳 成日出事仲咁踢

唉

抵撚死 專心聯賽啦

屌你老母Leno

Leno輸角球

燈死左添

屌

不如試下唔好咁

cls

躝啦達狗

sor 都係出局

On9

88

屌你老母雷欺垃撚圾炸左兩獲

又係雷斯

屌。。。

整撚定

香埋

牙羊走硬了

Gg

躝啦達狗 巴丁加時先出 屌你老母

羊個表情心諗走得

抵啦on9

睇到六點半

32強出局

on9

愛蛇>達狗

offside wo

牙羊救完世 後面都係唔生性 輸2球作客入球

32強

leno嗰下都

即刻同羊中止合約啦 咪累人

歐霸都唔救撚班

無啦

多謝達狗啦 死都唔出巴丁

包左

輸埋d on9野…

咸左

好啦 唔好ff咁多 聯賽爭6啦

唉屌

歐霸32郎

迷達仲敢上水

邊有 人地後面果個走入嚟

失撚埋d on9波

星散啦 重組啦

人地換個人有助攻。。

笑死就真

32弟

16郎都做唔到 牙犬們深潛了

球波真係唔入好過入 唔入一定都唔攻 有得射碼

笑撚死，成班阿狗飛機都未打完

大大話話踢撚左成季都知左羊中間拿係唔撚work
有左翼巴丁又唔用 屌你老母達狗

達狗有咩好講

屌 係阿狗先會咁撚柒

愛狗肯定又出嚟笑鳩阿狗

Leno輸角球點計

破大巴點可以冇正前
一用奧巴打正已經唔同玩法
抵輸

個topic燈到

點解可以成日輸哩D 鳩波

牙羊個樣 你走啦 阿狗對唔住你 太廢

奧巴美揚救世
Back to reality

山陽狗又燈

輸死球都輸足十幾年都重係咁輸

似你咩垃圾 上場波又唔認自己反達話自己曲線 我迷達會認 似你咁陰濕咩

要返爺爺算

羊 敗家la

屌 羊

leno

出洛克人都唔出巴丁 on99
隻洛克人做左啲乜撚野

笑撚左
luiz 係縮頭定頂唔到

上個po改錯名，今次真係奥林比亞Goals

喺公海俾人笑到面黃

阿迪達 你可以死喇 繼續出willock啦屌你老母

咪一鳩樣.jpg

運都冇

抵輸 真係抵輸

燈埋美羊 笑死

專心聯賽或者係好事
唯有咁諗

人地死守左幾十分鐘都得
阿狗守幾分鐘都守唔到

樓豬勁到

爭少少。。

屌 輸就輸啦 心血少

我屌，，，oba

屌 標題燈到

羊喊

又可以做訪問

嘩 歐霸32強出局

咪屈

牙羊喊到

雲加都係返嚟啦
忍夠了

出埋啲乜撚willock 拿卡 屌你呀達狗

topic

樓主燈撚到

易入嘅一定入唔到

佢不嬲唔認燈

睇到都心酸 佢都做好哂自己

又係leno

leno個球一鳩清撚左佢咪算

爺爺where are you

救世

曬撚左我成晚睇閪波

奧巴美揚救世

大家唔好怪達蛇 R霸出局咪可以出勝利十一人lo

美羊好慘

一早要出巴丁啦屌

屌對拿卡真係好撚失望

呢度啲人成日話搏歐霸冠軍
搏你老尾咩
根本隊波就無料
沙加 走場狗 雷欺 leno
一個好完就到另一個爆 無限loop
已經睇到無哂感覺

屌 一早訓算

美揚奧巴救奧

加時計作客入球都幾on9

門前黃狗射尿

達蛇好明顯唔識打淘汰賽 邊有可能咁撚遲換

聯賽冇頭四=專心歐霸
歐霸出局=專心聯賽

係唔係有個巴打講中，1-0嗰陣話阿會入多球，對家再入，二比一收場

有無人夾錢買起拿卡

垃圾

清落自己底線

美羊

自己射走埋唉

呢場之後 都幾撚肯定羊走人

Laca xhaka躝得

歐霸都踢到喊晒口

屌你老母冇叔抵出局啦

真係好失望…唉

Leno唔係第一次輸呢d角球

專乜心前四 你都唔撚會有前四架啦

整定...

我

睇左幾年垃圾歐霸 終於唔使再睇 多謝達sir

Leno 最後

不過120 分鐘踢垃圾足球，成班企喺度踢，我屌你老母

以為達蛇調教到有鬥心就冇事
佢地都係辜負達蛇期望

屌牙羊唔入傻撚左咩 佢幫到盡喇

隊波穩定性好低
過到呢關都會死係第二關
算啦

開題嗰個死全家啦好嘛

唉專心聯賽

Xhaka球回轉玩鳩佢啦

加埋眼神防守

今年攞第5夠了

拿卡搭埋雷斯

羊想喊了
中遊球隊無謂曬人啦
放啦

真係弱智，沙加同尼奴嗰下我已經覺得輸係抵死，點知真係輸
大佬人地全力逼，你比個龍都係想佢大腳，咁你洗乜冒險，你自己都有空間有時間一腳斬
尼奴就唔洗講

琴晚有人話達狗100% 贏歐霸

洛克人 拿卡去死啦

送角畀人真係

笑撚死 賣走拿卡啦 呢條油真係害撚死 一日有佢打正阿仙奴實收皮

又係樓主

成日都係咁

Leno最撚大問題

屌 半場就應該換巴丁仔

達佢老母咩 佢係教得好
但出人真係onlun9

拿拿臨推爆topic

早啲輸唔使出醜

都係愛蛇好

串緊不停搵藉口比自己呀

now旁述上半場已經講沙加成日傳彈彈波俾leno

真係整定

拿卡一定要躝！

勉強留佢我都唔好意思 咪撚咗住人發展

球員水平低就係人都知...

？

真係冇野好講抵輸

美羊最後絕殺唔到

其實細節野做唔足所以輸ON9都成十年有多

btw 拿卡躝啦

之後聯賽全部all in阿仙奴就可以上樓了 專心一條線一定贏得哂

歐霸都要踢到眼濕濕

走啦奧巴
阿狗唔值得有你

樓主好想喊
歡迎大家負評我

leno有位又唔清

點解成場都無換走xhaka
佢今場啲畀波差到

死返去同你老母執骨啦

佢地依家話要買起你呀老婆ching

死燈閪

直頭唔應該出拿卡條廢物啦屌

你退出連登啦

巴丁真係好撚慘

都可以大腳清撚走佢架
大佬咩時間
玩波都唔撚係係自己後場玩啦

agger

明知對面玩死球 最後送個絶殺

講撚咗條廢柴宣明會先係最大毒瘤
寧願睇細爆都唔想睇佢
起碼條友識拉布draw foul先

呢條咁嘅宣明會真係睇咗好撚多場都未見過佢踢過好波 但仲可以場場有得踢 屌你老母

認真 堅無料 無form 踢咁 睇咗成季都係靠運
場場大部分時間都係俾人蹉 俾人中出 輸唔緊要啊
唔好咁肉酸啊

nkxxxxxxx>>>laca
球執雞一定執到

32強都輸

入左球拍大巴咪算囉 仲打迫搶

走啦，個前鋒隊友咁廢

唔佩有羊
羊快d轉會拎盃啦

比你地踢歐連咪又係16郎
比返個位黎啦

唉

6點幾醒起原來給我見證出局

我寧願 法比狗個班咁全幻幻仲好過呢堆大帝唔知做緊乜

我覺得輸防守唔集中。。。。老問題，球波好易守。點會走甩......

So called勝利十一人踢足120分鐘贏唔到，會唔會係崩盤既開始

雷欺一早就唔應該買買件老野回塘259

三張卡反而最後生張saka最勁

比人技術性擊倒都無咁嬲
就係次鳩次輸埋啲自爆on9波
關鍵時候一次又一次輸比自己
呢樣先係最嬲

星散了 auba喊

達蛇打淘汰賽d排陣真係

極級戰犯: 拿卡
甲級戰犯: Leno

成隊老鬼冇人肯定位

一換巴丁出黎拉空尾羊就入波

牙達我會不離不棄
希望你唔好放棄

其實出局都岩 反正班管理層冇心搞好隊波 真攬炒

咁佢又真係最後射咩左

係 我盡左力

我就真係唔撚明 你贏緊 xhaka你果球仲回龍做乜撚柒

直接一腳踢出去啦屌你老母

講起Saka , 呢場睇到嬲

比咗Saka 永遠當佢球皇要佢1打2 ， 永遠冇人走位幫波

無得講
臨尾都擺到門前都唔入
全隊一齊躝去杜拜啦

輸第一球都唔撚醒水 真係抵輸㗎

一早就要換走拿卡la
條友又唔走位拉空

希望過咗今場達蛇會醒覺放棄Laca條撚屌

唔關進攻定防守事啦 成班on9眼神防守

都唔知佢出乜撚陣 又唔用拖正選 cls
戰術大屍 我呸

下年真係乜柒都冇

冇乜傷心既感覺 預左換教練係要捱幾年
不過歐霸32弟實在太柒.....................

個球入就神了

咁嘅垃圾防守泊到大巴？

泊單車就有

我覺得係papa問題，冇跑冇對抗

有無迷達不離不棄圍爐區

點解守依d波實輸

我想講今場戰犯 比比一定走唔甩

咁遲出巴丁換拿卡已經係問題
仲要出洛克人唔知做過咩
寧願出細爆出黎9逼好過

屌那星 laca 全場企人地中堅後舉手
斬俾你都頂唔到啦

講真咁樣守波 點踢都死

哩球papa 雷斯都超大責任

雷斯果下唔知比左咩指示
自己又唔頂
papa 睇住入無搶點

細梅今日哩D 波掃哂落去
一傷出就輸

我老母都識教 埸埸擺嗰十一個落埸踢

老實講唔撚係leno錯
根本xhaka果個moment仲回龍係on撚9

比比已經算係咁

上年決賽對車狗輸既感覺 今日又重現

其實最大問題都係條後防
luiz 條粉腸 場場都爆一次
佢唔爆個陣係ok既
點解仲要用佢

唉，自己唔爭氣，無嘢好講

最大問題係主場90分鐘輸，一球都入唔到
呢d波以前爺爺半主力都贏兩三球

同你一樣

佢又係唔知諗乜柒 cup黎cup去

另外果幾個宣明會都成材
呢個真係場場冇腳好波

最尾果腳我以為佢帶我上返天堂

Willock真係隱形到屌佢都廢撚事

花式足球，成日想問佢玩撚完未

放棄拿卡啦霸住晒d位

躝啦

韋洛克 個腳遠射肯射入左啦

依個真
成隊波進攻靠個18歲後生仔
個個比完個波佢等佢斬個靚波
咁你地份糧比晒佢啦屌

妹黎妹去決定極差

師承哥狗 淘汰賽一定廢

佢想喊

條友無腳法學人玩地波，笑4
係無啦啦有啲神救，但唔夠穩囉

入左都出局啦

佢咁都有得賴比比。。。大把人抵屌過佢啦

手足老母幾時去入紙教阿狗
我想迷

xhaka條撚屌拖到人地埋嚟迫先轉身交腳波落leno weak foot

老婆清唔好燈佢啦

希望達蛇專心聯賽之餘可以追下足總盃

應傳時重係到推/扭 死灑先傳比你 幫助對面回防

見到佢喊真係忍唔到

其實去到下半場 羊已經入左中路
Saka果邊真係冇人幫到佢 沙卡又要逗住中場 唔會走到邊同佢打到配合

排第九渣屌你老母

有馬丁 啊叔唔用 成班波根本攰到仆晒街 渣住一球都咁怕死

入咗出線呀

fa cup算鳩數啦⋯⋯

3-2 點出局？

哥狗琴晚先贏完

見撚到都燥 行行企企等波到

入左3:2喎
不過都唔入
講咩都冇用

世梅

贏咗有得踢歐霸

你睇奧燒唔想畀波佢咁
係加時無氣比比先多返啲一腳波

同第5名差4分

入左無出局
兩回合計 阿狗贏
只要唔輸就晉級

最大戰犯一定係達狗 完全0輪換踢撚死班球員

佢d傳波真係黎咁耐屌足咁耐

咪同拿卡條撚屌重疊左
岀埋拿卡份糧啦

似你舊年對利記補時炒果球

Laca條撚樣真係快撚啲賣 讓返個位岀嚟

拎出黎笑下先

入左我地total3:2

對希臘野都輸 英超可以走得幾遠

輸到傻撚左

足腫杯都唔去

咁仲有咩目標

屌你老母有幾球波落左底就傳啦
搓乜撚野 扭乜撚野呀 爽啲就一腳比啦
扭到個波死曬又係回返後 咁有乜用姐

咁多隊爭崩頭
你唔係全勝咁濟好難

穩穩陣陣一定係拖行先
換willock真係唔知有乜作用

本身都唔會有
不過無諗過咁早出局，諗住會入到4強/決賽比假希望我地

Sorry 記錯以為仲平手

其實隊波係唔夠班就唔夠班
俾你晉級咁就點？

主場對奧林可以踢成咁

唔係覺得會拎到冠軍麻？

今場已經好有運、對面遠射果下中楣

結論接受阿仙奴係垃圾 阿迷都係

阿迪達好大責任 見l9打到咁都可以唔玩走你好嘢

輪換又比你屌唔full team

佢兩個完全唔夾
奧燒要拍d 走位型翼鋒
比比又鐘意人俾到腳

跟得爺爺多

輸作客入球

聯賽起碼分數差距唔遠
歐霸晉到級都唔覺呢隊垃圾贏到曼聯國米嗰啲

依家真係出局啦 仲話車一皮落去收八萬五

深潛番陣先 比人笑到面都黃 歐霸32郎

真2號拿叔 羊唔走 麻煩清拿卡 頂位個前鋒位又入唔到波

咁事實係唔駛踢12碼喎最多幫對面入波果個再寫多篇神奇頂級超卓

好掛住雲爺爺

曼聯勁撚到

阿迷好多垃圾極銀行都有8位數

最撚燥有球高波跌落嚟佢用膊頭撞比papa又唔夠力 差d比人偷到打反擊

同意

冇理由正選唔出巴丁
c8, xhaka, ozil 又連續踢咗3 場，根本冇力

你老母 咁樣出局 士氣一定沉撚足幾場 黎緊幾場都唔會贏到

想當年雲爺爺成日對親呢隊都贏

乜唔係入左先2-2咩?

屌，一早買zaha好過買佢囉，好撚廢

有場足總盃隔住

呢場應該係今季睇過xhaka傳波最差一場，之前有球回傳人哋地波回，佢就逗高個波畀leno

爺爺對呢隊都輸過

爺爺入到四強先出主力
分組賽出預備組

首回合1:0

撐依對希臘野仲好接近年年第一 歐冠常客

入咗係3：2

入左就3-2啦

經過今場暫時都係唔迷達…

垃圾達狗
拿卡條撚屌 廢左十幾廿場
係前兩場打垃圾有波入
今場咁撚垃圾又唔一早換

記錯 要訓了

你鍾意平胸搞臭隊波

有球禁區cup 咗5-6 次 好撚好睇，但冇撚用

咪輸埋足總 再輸英超
老野個個年代已經係咁 一出局就全線崩盤

呢條撚樣120分鐘淨係橫傳左二百腳同射左兩球上看台,比波野野ban落隊友度
除左夠高大同識幫教練含撚 我諗唔到其他理由達蛇要重用佢

控腳波都控到離曬腳

全隊俾波質素都差
下下要修正

咪算好啦 推遲咗鏝果場 下個星期先有聯賽踢

咁你同勝利球迷有咩分別

算啦 俾呢班波踢歐聯都係俾人大炒
同高安基攬炒好過

屌佢老母pepe呢場人都過唔撚到

學咩人打翼啊，我要謝雲奴回家仲有撚用

其實根本跟住哥狗都無咩野學
最緊要有錢買人 你見曼城今年無點買人出哂事啦
球員質素好撚緊要

其實2015 歐聯我地主場輸2:3 對奥林

真係要好彩下場係FA cup對樸茅
如果聯賽呢場沉一沉肯定又無3分

對樸矛典輸牙

依啲重要時候好似食硬

最後呢下羊咪又係5m唔中龍

唔俾佢出又黑口黑面嘛

正想講 佢連傳送都冇埋 仲擺佢做乜鳩

左cup右cup cup翻左腳

巴丁同拖起碼要正選先啦
比比鳥傷左又唔換阿叔

對奧林都輸左啦
你足總副選冇士氣

???

痛定思痛大執plz

星散玩青春風暴算

要橫傳不如要返神單啦
起碼唔會回傳戇鳩波

但2015我地客場贏3球

u win

通常輸到咁柒，永遠都有大衛雷斯係到

14年巴西又係咁

所以聯賽寧願用Nkxxxx 都唔用佢

人地有audi cup

Pepe永遠拖慢晒+推失

屌明明左右腳都有機會起腳
係都要cup

willock 夠青春未牙

li d topic 好唔老黎， 靜雞雞唔得

後防大執LA 成日買垃圾

好明顯幾個都沉，但xhaka真係差，傳中炒唔起，回傳彈高，遠射撳死，c8同ozil沉極都有啲貨賣下

我寧願要番埃及

最弊d後生都唔想同你捱

個個都企哂係到 踢
人地又全守 好難唔猜

條垃圾一換走即入波
呢件垃圾做正前真係隊波廢一個grade

除左轉邊 比大位之外傳乜都傳得唔好
比波力水又大
比個位又比得唔準
中間又唔敢放個波落去 變左剩係咁同隔離個中場拍擋互傳

命也，唔入第1球就12碼，入完e家5碼失就好似怪佢咁唉

但事實達今場既換人時機太遲都係輸既原因之一
laca淨係上半場既表現早就應該要換 係要拖到加時下半先換

c8 d touch...

想當年我仲係咁屌神丹廢，後悔了

老老實實呢隊波
入到16強又點 你估好似上年咁碌到入決賽咩
入到歐聯都唔代表啲咩
最好係入唔到歐聯
賣哂拿羊燒沙卡呢堆 由零開始重建
無堆球星壓力 事實上呢班仲要唔多走位

456做乜鳩牙
牙傾同兒子傷仲唔夠？

嬲到乜撚風暴都唔想睇
輸比奧林比奧唔笑撚死人

散班了 下季隊first team應該唔同哂
又要等多兩三年先有阿仙奴踢歐聯睇

c8 都麻麻ga la 有幾下腳軟咁樣

又好似有啲道理
然後12碼晉級

見到咁樣踢出底線輸角球都知瀨野

沙卡條友之前訪問仲話咩如果比翻個隊長臂章佢要唸唸要唔要先
你無撚嘢吖.jpg

咁Nxxxxxx真係好波過佢

兩三年？？？

救佢老母
緊要關頭敗家

拿卡有價好賣
比Auba打正前由佢狗衝同射, 走之前入得幾多得幾多

輸埋歐霸 阿迷今季仲有咩希望

佢練下右腳出波就好好多啦

呢場柒d定歐聯16強輸比摩納哥柒d

成日扭完企返定傳比奧燒 扭嚟吧撚咩

比比好慢 無配合

唔出拿卡應該會冇咁沉

估唔到歐霸都要做16朗

唔關佢事

一定係呢場

迷拿正式收皮
Willock係咪有幫達蛇含撚 係撚咁上腳又過唔到人

英超你話中下游有錢買人，老細唔科水成績差左好合理，但歐霸d對手咪又係限米煮限飯同以前差唔多實力，咁都唔夠踢真係無得解釋

隊波會唔會一沉不起

好正 唔洗再四點起身

auba 一加時下半場上番正前位就有波入

32渣

佢根本死左腳啦

32郎嚟

如果唔岀拿卡岀巴丁
跑動多左
或者可以靠入sip入波
又或者拉中間空兩邊俾羊同比比發揮

不過岀拿卡就講咩都冇用
屌你買個前鋒返黎防守
屌你個閪真係

32咋...

咁你肯走未

32 jar 屌你

Pepe 有幾球一早搞掂 喺度扭黎扭去

Ching會唔會太樂觀，怕你怕2-3年隨時連歐霸都無得睇

左巴 右比比/nelson咪算

防守Nkxxxx都積極過佢啦

佢場場都七十分鐘同八十五分鐘打後先換
最後一個留番完場先換

愛狗有樣好
半場唔對路即刻換人

鳩扭睇到笑出黎

都係，c8呢場都控甩幾次，換走佢都無驚訝，我驚訝係佢居然無畀換走啫

熱狗爆閘真係最無說服力

上半場幾球傳比羊都大大力
兜口兜面傳比奧燒又比球中腰波
唔估做乜

真
班球員半夜踢波好傷身

拿卡踢呢場之前仲有篇報導話佢會留係阿仙奴 真係含得撚

係啲回傳好差
向前果啲就正常
不過c8今日無料 俾啲波無力到

奧巴美羊救世

拿卡嗰下執唔到雞又係好撚嬲
屌你用乜野頭頂

神丹啲橫傳好撚快

下年重建啦 不過係驚個班所謂既星冇隊肯買

呢班西波真心唔值得有球迷

屌佢老母

我跟美羊轉會

愛狗不了
點差都唔會j 番佢

衰d講句 今日牙叔打閘仲好

今晚又輸左30蚊

當玩fm咩 賣晒啲人仲有邊個會想黎

判斷錯撚哂 跟手下球龍都唔中 射上觀眾席

仲衰歐霸都踢唔掂真係好撚柒

真

過呢關輸比國米又好，乜柒都好
好過輸呢場柒波

其實阿迪達問題最大
輸一球換走比狗
換隻成季冇撚用既禾洛克
auba laca 入哂禁區
但兩邊就冇哂攻勢
由佢接手之後根本好多波都係兩邊發起
靠閘overload 人地
佢就擺大個頭當加強進攻
成隊踢開既戰術就咁冇左

入黎個隻垃圾 又唔知做緊乜
拿卡成場on99 又唔換
換比狗又唔入阿叔
auba 入完又唔換細爆入黎迫

專心爭5 la
laca都唔知賣唔賣得出
依家係留唔到羊

唔知雪叔做嘜撚

有起撚過咩，一直沉緊

依家出面風頭火勢

比比鳥冇態唔好再出啦

我500死牙狗刷角

我燈走埋愛狗 好事定壞事

拿卡第一季就知伏啦

愛蛇是蘑菇的

下場早三個字
3:45a.m.

正常

一柒左就急
一急啲波就鳩

正面啲諗啦
同第5差4分姐
最好fa cup場場出哂班宣明會出埋局
一星期踢一場
無得再懶賽程密
如果又黎多次賽尾聯賽愛狗式崩盤
咁隊波星散都抵撚死

sor自膠冇為意

賣唔賣都無人想嚟啦

當年個個都話燒山唔續都可以有人黎
事實係點都要有隻燒先有mk再有羊
之後再有燒個名拖先黎
如果之後要呃人黎 點都要keep到羊或燒

今場唔係細梅 佢死咗幾次啦

其實阿迪達死攬住d人有咩意思
L9 唔出巴丁 阿叔 拖

迷達黨又贏

講真...愛狗廢極都-6帶到入決賽第一季..........
達狗32強打垃圾就已經含撚........

你話呢？

點睇都呢場 場面衰
作客仲要贏緊1粒番主場 咁都輸得...
真係解散算9數

洛克人出比黎仲懶撚過踢足全場班友
一早出巴丁已經好打好多
拉空d位 比番羊打前

唔柒睇啦

態度差

七公

下年已經無歐霸踢啦 仲兩三年踢歐冠

yes 換比連係合理
但無理由willock 先過阿叔

係，大失水準，果球佢唧高我都睇到O嘴

過山車

比比鳥上場已經係全隊最差嗰個，都唔出阿叔

樓主出名燈 咩topic都死

而家睇應該係壞事 愛狗起碼入到決賽比到個假希望球迷

毅進星 100蚊

講撚左拿卡係廢
講左三年
條友根本無撚用

90分鐘輸都好啲
加時俾人絕殺都預咗公海大把post

你知你燈就好

歐霸贏唔到曼聯咁聯賽都爭唔到五

咁愛狗歐霸經驗豐富啲既

學埋哥狗唔中意換人

曼聯係前四主要對手

拿拿臨推爆佢
見到topic 都眼冤

呢啲時間有藍斯就唔洗輸

Auba入前已經換晒四個啦

泊大巴啲人入晒前面冇用
要跑出跑入狂傳波先拉散到人
但成隊死狗

8x分鐘入嚟都好似打咗成場咁
跑都無力

印象中好似五六次

不過隊波自己踢得差本身都抵輸

經過今次 以後都唔敢開即討喇

連登阿post主流唔鍾意阿叔，達爺爺緊係要聽

willock幾次換入黎都冇作用
唔知佢企乜位

真，輸歐霸真係疊埋心水踢好英超好過

無話怪唔怪佢
事實係成隊都係垃圾
無話咩唔佩有羊
雖然揾佢打邊都係影響佢發揮

對唔住

推爆佢少啲人見到，少啲人笑

睇阿狗個款，留唔到羊應該都唔會出錢留燒

中游隊比人笑 wfc

屌你個閪拎個閪頭黎頂要用對腳先入倒既波

呢兩場show哂達蛇教波弱點出黎
D死球防守差撚到 一頂就有 一定俾人針住黎攻

每次落後情況換willock 出黎一定可以熄機訓覺算

之前對紐記人地放條中場俾你，佢打得好d人就打曬J，根本一踢高強度既比賽佢就失誤勁多

而家反而高興我藍唔洗留係到柒…

倒掛個慢慢，見到佢好似攰到踢完120 分鐘咁

auba走硬

奧巴走啦，你值得更好

踢你老尾咩仲未對猁同鏝 仲有作客熱狗

傷完冇態姐

佢有球自己畀失回防，屌你慢到乜咁

法國都唔要佢 就知佢唔岩踢

依家睇阿迪達 都可能係啲私怨撚
巴丁之前踢得咁好點會唔用

你咪撚訓呀 推爆佢先好訓

佢個冇態期太長

今年仲有猁 破爺爺不敗 大家準備好哭喪未

無態？之前成2個月無入球

椰子：贏緊一球永遠最危險

冇態左成季

.....買周柏豪好過

老老77 MK有咩用 ....

阿迪達係唔會錯，季尾成績一定會好過愛馬利

又要起身食個早餐 屌奶星 下場借100萬財仔買阿狗贏
對樸矛都輸真係矛說話講了

羊 50 m
pepe40m
拿卡30 m
saka 15m
xhaka 15m
細梅15m
拖15m
ozil 0m

全部賣哂佢

第一年歐霸都係輸佢搞到爺爺無盃收場

呢幾場失好多球越位波
龍門同中堅到底有冇溝通

應該勁過Willock

屌你兩碼都抄真係on99

仲有kdb 破享利助攻紀錄

無mk又點有羊

佢真係引咎辭職啦
由佢死攬住l9就預咗承受結果

贏住一球咁好踢都翻盤

因為以前死球哥狗自己教

都要踢㗎

淘汰賽同聯賽唔同,可能會輸俾其他隊
但阿狗呢隊柒嘢啲波拎唔拎到3分都成問題

打邊 波都射唔到

冇國家隊正選真係抵死
抵25基有入選

關咩事 美羊絕殺已經好撚豬 成隊成場唔知做乜9
未踢加時都諗住出得局 隊野係廢就係廢
俾人禁足成場咁濟 輸都係遲早

阿狗賣人，打個6 折

點解可以咁慘

留唔留應該都唔會續 一路想縮開支

得返FA cup有機會打到歐洲賽了

山陽開埋d咁既topic
比人恥笑緊

呢樣真

好過件頭套狗

達蛇係唔會有弱點

由雲加末期已經係衰呢樣啦

拿卡真係幫唔落
d走位好撚曳，波又入唔到，大佬你身為一個前鋒淨係入得個6定7球波
渣卡繼續瘋狂傳失
燒，比比鳥，Saka隱形 (不過都好過件垃圾洛克人)
另外少少想屌Pepe，一攞波連我都估到佢下一步點做

Auba 希望留得底不過隊波咁既樣都好難

熱狗驚西佢咩
破場猁不敗保爺爺個金柒牙

接落嚟開返啲負面post反向燈下，燈返個第四/fa cup返嚟

見到佢換衫
都嗌 唔好換佢呀

出局就開咩topic都會俾人恥笑架啦

之後all in 包皮 之後50m放走

崩盤效應好難講

講得啱 阿叔 拖仔 巴丁 papa

現場挨住凍睇，叫到聲都沙，見到奧巴倒掛入波，再咁輸，真係心都碎左

要爺爺咁講要保護年輕球員

無啦 唯有祝福auba

祝福聲想你都聽到

區域聯防

咁又唔好咁講 mk都叫付出過下 好過willock呢d

下次我開番
我勝愛派對都搞得掂

MK起碼每場有15分鐘球王級

唔知xhaka仲捱唔捱得過今次

diu la sing 真係每次出黎都平反唔到敗局

見到未完場開呢啲topic, 個心已經涼一涼

出去買個老麥食安慰下受傷既心靈

條友定位係咩其實
攻中又冇視野
中中又唔硬淨

有無人見到Auba最後炒個球無屌佢，反而覺得有d心酸

聯防 夾埋一齊發夢就有份

pepe 10m 都難放喇 邊有人買個跳街舞既踢波架

mk第一場已經3助攻啦
洛克人除咗歐霸決賽個機會，同埋入利嗰球
數唔到有咩表現

唔關你事啦今次

阿狗ig fb 賽前係度J 呢樣J 個樣先係最燈

尋日睇training 片已經feel 到會出事（非馬後炮）

Ok 真係唔夠你嚟
勝愛派對呢個連其他狗竇都佩服你

佢當左洛克人係科頓

佢既狀態唔係一場場睇 係一腳腳睇
一腳美斯一腳拿卡

睇佢表情最撚心酸

場外：識追住教練條撚含
場上：無定位

mk 同auba 默契我諗係全隊最好最夾

唔似laca 同佢d 友誼波

輸其實冇感覺，但係見到奧巴咁努力，最後浪費晒佢嘅心機，搞到我心情都好差... 仲要明顯睇得出佢心鳩淡下季走硬，唉

還我愛狗
達狗真係上腦，出人都on9
比比廢撚左幾場仲狂出
拖同巴丁又雪足幾場
換人又慢
唉呢件真係伏黎

有咩好屌辛苦佢

鳩cup之王
如果佢係巴西仔就變尼馬了

無得屌佢啦,追和都係靠佢

拿卡自己爛啦
仲有冇面留係度踢呀真係

其實好可悲 其他隊一定屌到佢開花
但係阿狗唔屌係因為佢已經係隊內唯一一個穩定有波入嘅球員

定位阿 青訓
無了

倫敦s球隊都出哂局
典搞牙
熱狗唔撚會贏到紅牛 車狗一定反杯唔到拜狗

cls 竟然真心迷愛

佢都唔知救左幾多次世了

所以大家都唔駛叫星散，本身都隨時散

多謝膠層唔買沙夏，去法甲執垃圾比比

驚saka都留唔到

leno 沙狗要跪係度同佢含番一百次撚先消到啖氣

可惜d人只記住佢最尾5碼大失，一係你前面唔好入直去12碼算，而家咁輸心碎到極點

倫敦三柒 命運共同體

迷愛

要屌都唔到佢 .屌個laca 先 拎個頭去踢波

召喚笑ching

奧林俾阿goal先

一場輸波就反達又係on9
佢係神咩
有教得好既地方 都有冇咁好既
現實少少知道隊波同佢咩料
set 返個合理期望 唔好J 得咁犀利就得

你唔好玩啦....果隻好一般

有無支那手足去利巿放下肺炎
等猁無得拎今屆英超

好少批評一個阿仙奴球員，對上嗰個係山狗

洛克人首先已經樣衰，冇技術、冇表現、冇視野、冇心態

其他青訓例如阿叔都係外借咗去第二啲球隊學嘢，憑表現上位
條友真係唔知點解有得出

上季入曬決賽，要還返d運

見到pepe 今晚表現
有d 似對狃 st maximin 同隊友既互動

Auba 好慘

mk 起碼入到波
雖然已經爆唔郁

獨食狗唔要都罷

咁既中場後防 邊個教都死

lansbury屌打willock
仲要係英撚青訓

今季冇我羊應該護緊級

問吓龍sir 好似佢提拔上嚟

Zaha咪同pepe咁上下，一樣識扭波入波少

即係點

唔肯比錢搞蛇都死
呢隊西波真係無得救

入球數減20 唔敢諗會變成點

辛苦晒auba了

阿迪達 請你好好檢視自己嘅用人排陣

其實已經有買人

係隊波太多垃圾

Laca Willock 死撚左佢算啦

下下鳩扭 隊友唔知你想點既時候
慢慢就開始唔follow

其實pepe條數係咪夠買mahrez有突

有冇人有留意
拿卡條撚屌成撚日企定定係場中間
遞起對前足黎call波

聯賽愛狗帶到咁柒，達狗入唔到前6 冇人怪佢
但一上任 第一輪歐霸就因為死出冇態人出局，仲唔夠垃圾？愛狗假假地都決賽啦第一年，係輸比有夏狗既車

再有閪時間既 唔睇

巴丁好成熟

係 又唔知自己矮撚
斬俾佢都唔會頂到

平心而論其實佢把握力都一般，不過響阿狗算好標青了，加上本身好多機會都係佢自己跑返嚟，回防又積極，無乜好屌

Auba leno一前一後已經好唔話得 希望留唔住羊都keep到leno

開季果時係咁姐
依家多左好多配合
特別同ozil

掟晒落去買sane都得

好難留意唔到 佢踢咗成季都係咁 風格嚟

睇唔透達蛇下場場唔換人既目的
拖巴丁場場都唔出

奧林比阿goal

呢條撚樣 都屌左佢好耐
又樣衰 又癈 出黎又唔跑 又宜明會
都唔明點解佢入到名單

呢場又唔見晒，可能諗住易食指數五粒星想做下英雄

唔好笑嗰位清啦 佢都唔想

舉手引對面中堅守住佢，幫隊友拉緊空位，應該係咁

咪玩啦 佢d配合係回後比ozil
呢d叫回傳 唔係配合

leno今年派膠次數密左好撚多

學雲加

Pepe個幾十M完全浪費

leno有撚人要

今日無啦啦轉過平時無打既3中堅

講得啱 就算可能佢帶到隊波好左

但係有啲野真係罪無可恕 佢今次出局嘅錯冇辦法接受

達狗有責任唔代表愛狗好過佢

愛狗拆到隊波柒到咁又唔講

個球真係On撚9個波咁撚低都用頭
佢以前d球皇片好撚扭得，一季入廿鳩幾球，依家又不射男又妹波，真係唔知想點撚樣

對比豬腦 真係天同地

問題係中後場完全唔夠班

喊左

迷愛on9的，唔駛理

laca一直都係要人餵到埋口
唔係靠自己走動創造機會

cls,佢把握力係球壇已經算係高個d啦

今場佢同ozil兩個

本身以為入左

呢個真

愛狗都係用緊爺爺d遺物
佢賣走爺爺d野就踢碌柒la

依家餵到埋口都唔入先嬲嘛 今場兩個big chance龍都唔撚中

邊怪得落Auba

住烏做波子機真係稱職到
仲有頭有怪腳

我覺得 佢錯唔大啦 大把更抵屌嘅人 牙達充其量排到第七第八先屌

Pepe下下右邊跳撚完舞就回俾Ozil同Model
可憐Saka左邊要單打獨鬥,完全無人幫佢

呢場都多配合喎
係右面同奧燒
重有幾下同其他人one two
去到加時啲睇佢拎波
得格離一個選擇可以揀
中間完全冇隊友 唔知做咩鳩個個入晒禁區

踢撚到小兒麻痹咁撚樣
連對閪腳都唔撚識遞
我屋企隻狗都好過佢

Leno輸嗰個角球，哎

反而開始欣賞佢呢排d態度
回防又積極，同埋我發覺佢成日拿卡一換走自己打番正前就入波

咪就係喺阿狗踢壞腳一黎勁過西 無幾耐又同化 命運黎 奧巴係異類

唔係拿卡 基奧特唔洗走

起碼差啲可以迫走xhaka
想佢躝想咗幾年

巴打靠你

踢撚到小兒麻痹咁撚樣
連對閪腳都唔撚識遞
我屋企隻狗痾尿都好過佢

睇見auba luiz 佢好好 巴丁 你很好

唔係你想點？
前無去路

下 佢廢撚左好多場啦，聯賽連續6,7 場和波，唔夠on9?
唔係以為真係不敗就勁呀？
愛狗一上第一季都叫22場不敗，仲要入面都叫小和波，雖然好多都垃圾

我哋就未必輸決賽

大意撚

我覺得好一般，上半季唔少呢啲射失，搶點踢唔中波果啲更加唔在講，係我角度佢唔算top tier射手

xhaka條撚屌跣鳩佢

上季已經係咁 一打正前即入波

拿拿臨推爆佢算

屌又走唔成

佢把握力真係麻麻，係走位太勁

唔好扭到前無去路先俾奧燒🤷‍♂️

買埋羊先走姐

炒係正常最尾個少少時間咁大壓力佢本來已經好肉緊想喊

正前先係屬於佢既位置

雲加太心軟

xhaka次次都冇事

借問聲有邊個top過佢

佢踢正前 好踢好多啦
場場都要就laca 同尼基

得佢有能力破大巴
就算英超黎講都係數一數二
放走佢收左好多報應

入auba 嗰陣如果止蝕賣laca 唔係放基奥特，成件事應該唔同哂

手足你都好高要求下
羊已經好撚勁啦 仲要打翼

咁就唔叫配合啦
一路係去到下半場比狗有意識落底 ozil先比到直線佢做配合
比比果d叫單打獨鬥咋

走啦auba 你值得打中間

要auba就laca真係好on9

浪費左2個半鐘睇d咁既垃圾

個底259黎唔洗恨 留喺度只係唔25住

根本auba一定係打正前最勁，拿卡下場聯賽仲有正選嘅話真係唔合理，左翼比巴丁試

愛狗唔係靠藍斯 夢遺呢啲真核carry嘅話，撚入到決賽咩

當年基佬走係因為奧巴
基去車 巴舒去多 多先放奧巴

好過好多人啦

係無氣先多，90分鐘入面，奧燒拉邊佢永遠唔會回畀燒，到佢拉邊奧燒都唔畀佢，唔到最尾都唔畀呢啲唔叫配合

巴打咁細個就有大將之風

愛狗都好撚廢，不過廢極叫最後幾場波都叫有睇既價值，依家提早完季

佢打邊場均得返一兩個射門，但都做到神射
我唔覺佢浪費好多機會

因為正中鋒同左前鋒係兩回事
正中鋒同拿卡假九又係兩回事

下場出巴丁 Nxxxxxx Nelson
就算輸波都無咁嬲

佢必成才 個樣又幾靚

上年歐霸奧巴拿卡兩個打晒咁濟 決賽兩個無態即刻比人屠

原因係因為我哋創造到好多機會俾佢嘥
羊上季浪費機會率好似英超頭幾

對華西同拿玻里幾正

巴丁左翼 Nkxxxx後備正前
拿卡收皮

其實達狗教開牙路 係點忍拿卡呢條廢閪

對找卡素果場已經係咁
Pepe唔移番中間小小根本無位比比狗落底

啱呀 俾啲時間啦

依家要睇到沙卡係阿狗退休了，根本係得阿狗會要沙卡
冇其他一線一線尾會要呢年垃圾

巴丁 羊 比比
加埋saka
左路應該好有火花

羊一定屌打基士文 賓周馬沙拿呢d 至少有阿古路級數 成隊就只係等羊carry

衰收尾

決賽係兩閘俾人封死
愛狗淨係識得玩3412兩閘落底，佢哋兩個自然波都掂唔到

同意，不過leno絕對可以處理得好啲

師兄有無睇英超射手榜第一係邊個？

xhaka同leno呢啲每季都搵幾次大波黎先爆
平時幾勁都冇用啦 仲要前者平時都唔係標青

愛狗拆到隊波咁 神都唔掂啦
你自己查下走咗嗰幾個人上季救咗愛狗幾多次先

比比右邊鳩扭，再企定比隔離奧燒
塞死晒條右路

帶去死位引兩個防守球員黎守你
再交番後係拉空既一種
泊大巴要不斷走位傳波

其實死出l9係點
你有巴丁 nelson 拿卡
自己承受結果唔該
今次真係好樣衰 嚴重打擊士氣

唔敢想像今季會點 會點星散
本來auba今年可能都會留 但

老實講我依家只係求唔好崩盤，第五第六呢啲真係隨緣

沙拿有冇咁低 入球數相若 但可以自己搵食

比狗傷完未發揮過，出阿叔咪算

兩個爭k6個位嚟做 仲有雷欺

上半場有幾下已經拉空左
但係都要帶多一兩下

隊波排第9，拎緊神射手
仲入得多過利個3隻
都仲要話一般

廢羊同沙拿牙路呢啲應該同lv

達蛇應該係想拿卡對下啲外隊攞信心

我無話佢唔勁，唔好誤會，但唔係勁在把握力，當然本身佢係水準以上

我講果啲波阿狗應該都有唔少記憶，尤其搶點踢空氣

估唔到垃圾到咁

大家學下巴丁正面d
只要餘下比賽全勝就有前四

諗起都覺得醜 決賽踢成咁

有球係咁cup都係
頭兩下ok
但之後多左喇

100分鐘先換有冇病

我睇波真係睇精神面貌既

戰績緊要 不過輸波但有鬥心有攻勢有團隊合作我真係接受到
坦白講爺爺末期輸波都輸慣晒啦

愛狗個陣真係靠個別球員輪流踢好波 進攻冇form 又唔撚現位 仲衰撚過爺爺最後幾年

上年真係搞到人冇動力睇波
今年改善返個form 就算乜撚野都冇我真係ok

你都識講走位傳波 有幾可見比比扭完係會走位 通常都係比番奧燒就回番比中場分去左邊 然後又去番右邊loop
不過呢個唔單止係比比問題 係成隊都係比波唔走位

羊去巴塞肯定入波入到飽

完全同意

巴卡緊係正面 達狗逼害佢 結果出局
美羊走人 拿卡自爆
下季仲唔住穩

咁佢上季做得神射手，梗係多射門架啦，多射門相應地失機自然多架啦，事實係數據唔呃人，羊射4球入1球，係頂級射手既把握力來，美斯，rvp，利雲都係咁既數據

出局出到咁樣衰 唔敢想像更衣室氣氛點

拖仔可能都走 施巴返皇馬 auba 走

繼續慢慢用拿卡

加時開始成隊波0字型咁
中間一條友都冇

我驚saka都走咋

醜在拎住奧燒&兩個(當時)頂級前鋒
淨係識得兩閘落底，俾人封死就冇啦

得拿卡條撚屌話會留係阿仙奴 都知大撚獲啦

沙拿翼嘅感覺強啲 黎阿狗會carry到？

我同你講真係接受唔到 就算對波好咗 今次接受唔到 真係接受唔到

yes 愛狗嗰段真係毫無觀賞價值
踢法又西又無成績

達子而家tune 緊隊波番去利用番中場既踢法
睇都睇得爽d
但點都要俾多d 時間佢既

拿卡賣唔走了

點睇走場狗同植物人走場之後阿狗必輸

搭住件拿卡 應該都係變比比

唔好做傻事呀手足
殺瑪利亞防止自殺會到傾傾

傷心到訓唔到

咁佢有時係晒好多餐士波
但捕位搶點一定係頂級

最撚驚係冇人要
冇價點賣

利想簽，要拎冠軍實走依家得返fa cup叫有得爭下

係呀 唔出奇 講真睇住阿仙奴咁耐不嬲專出樣衰野
佢想走唔出奇

比時間係正常，不過呢場咁輸法
真係好傷
對球隊又好，球迷又好

仲要琴日帶埋佢出席記者會

踢多陣應該會同化 之後番埃及養老

+1

一開始連勝果段都ok
玩兩邊落底

比狗傷之後就冇啦

其實拖仔走 我真係無乜感覺
越睇越懷疑佢係咪真係唔啱踢英超

你覺得呢？我哋英超十弟
人哋隨時係紀錄創造者十一人主力

你諗下龍格堡/皮利斯相對於當時米杜士堡/伯明翰

屌真係寧願全部散晒
由頭重新黎過

拖仔真阿

冇人肯買佢

黐撚線po頭又燈撚死

佢點都好過Xhaka

初期好勁 愛狗改造完之後迷失咗

原來全部都係可以避免嘅嘢先on9

100分鐘先換巴丁
全隊連踢4場，冇氣走位
洛克人從來冇表現過都可以出

其實依家都係兩邊落底姐

仲有幾頁推埋佢

奧巴走左 就等沙卡隊長帶領阿仙奴進入下一個十年

ok

中場作用就係喺半場線傳個波俾隻閘
愛狗真係勁

其實你都預咗佢換就係換洛克人/法乙仔，兩舊都係屎，無計我哋啲後備真係太差

對佢非常失望

比人反cup都有

不如一槍打死我

點解可以有拖唔用用沙卡呢d 撚屌

有ozil 係度多個option 中路去波囉

成隊企定定踢
最後送角球
真係好傷心

問阿迪達

如果換件大肉腸防中 唔使再出高大衰沙卡 咁都抵

巴又買左個前鋒 so9退休先有機會
不過巴塞依家條中場都好一般 成堆3字頭妹波

食埋個早餐訓個覺就起身打fm支持牙犬

其實沙 拖效果一直都係唔差，沙卡可以專心放波，拖幫手逗住
只係一路都冇試過C8 拖組合會唔會更好

真係全場都企定定踢
cls 無人走位咁踢條撚咩

真心我覺得對面防守唔係咁勁

阿迪達唔似會用肉腸中場 話哂跟哥狗同雲加

根本黑腸防中極重，但阿死都唔買

新買前鋒 升班馬質素 過渡性質la

都冇正選出過 點迷失法

大家記唔記得我地星期日贏完波仲加操依家諗返體力不繼都好合理達蛇適得其反

靠人多死守都夠做
3中堅守住一隻垃圾拿卡
兩邊就算放你出波都未驚過

我fm帶到阿狗輕鬆入返前四踢歐聯
第二季贏到猁 坐緊榜首

後備加操咋

咩環境呀唔是出局牙

今埸見到沙卡打成咁都唔換 大佬宜家加時 之前打左咁多埸冇氣都都唔換

阿迪逹 你在幹什麼

疤買嗰個前鋒咪又係boateng 2.0

大家齋企住踢，對面輕鬆防守
所以先傷心
我寧願輸比強隊

自從沙卡黎左阿狗 阿狗就未踢過歐聯 保四專家雲加都係衰佢手上

當人地山齊士咩

想自篤做牙達助教
幫佢拎英超

全力前四

真
同世梅一樣

明明雲加最後個季廢到仆街，作客波全季贏得一場
愛狗黎左其實tune 得幾好，不過季尾又柒，今季又開得柒

推得爆未

其實今場我睇到willock 有d唔錯既元素
就係佢撞牆幾準同好肯攞波推進，不過就係決定慢，太猶豫，應該借佢出去一季吸收多d比賽經驗先

愛狗改造佢踢B2B，仲要係企偏前嘅位做埋進攻，類似而家嘅簡迪

其實一落場班友精神面貌都唔係好得
點解唔可以輸換吓

我地下年可以繼續欣賞沙卡 同拿卡

踢返爺爺波
二月收皮

愛狗作客都係一膽膽ja wor...

下個post叫拿卡落地獄應該會好多正皮

仲話簽parteypartey見到咁 即時將release clause升到100M啦簽返hayden就得

羊去到巴可能都係carry果個 巴依家係美斯朋友隊

愛狗一啲都唔好，4月已經俾人睇穿咗兩閘落底
開季場場俾人射3/40球

作客咁惡反而贏
主場反而輸

MAG鋒線

同埋要人地中場無乜壓迫囉
下下埋身都輸既

我update咗先開save，搞到牙達自動removed from role，龍蛇做我副手
想揾返牙達翻嚟，牙達唔肯返

呢度大部分人都食雲加個套，好鐘意講輸波唔緊要，輸得好睇，踢得好記得
今場達狗個陣已經on9，唔撚明做乜雪巴丁叔拖咁多場
又死出拿卡比比，換人又遲，垃圾到仆街

襯美斯仲有瘋狂直線，佢嗱嗱聲去啦，佢應得嘅

季尾又柒今季開得又柒，仲叫好咗，唔知以為佢先係教咗十年果個

後備做cool down係基本動作
港超d鳩波都會
係點指兵兵班柒頭先鐘意攞嚟講

你開

好耐之前啦已經 達好似冇乜正式用過拖

埋身輸9成其實唔洗踢英超
佢技術又唔係頂級

呢個組合唔會work，第一唔夠撞同無制空力，對面龍門開波去中場一定頂輸，第二拖係爛打防中，但站位同體能好有問題，同埋佢同斯巴傳波視野只有中短距離，中場只會更亂

出比比冇問題 上場好ok
達最大問題兩個 第一儲印花 第二一個都唔輪換

就係愛狗整廢拖 牙達先用唔落手

唉，瞓

估唔到呢場都可以係深夜西波

全部問題沙卡都嚴重d

其實已經幫牙達諗好夏天買咩人
前鋒買vela
中場買lansbury
防中買返song
翼就all in zaha
咁就組軍完成

頭幾場有用 仲踢得幾好
轉會一完 拖話唔走就即雪 好撚野

歐霸出局 咁係咪即條兩個借將無機會出

出比比鳥，唔係pepe sor

個陣唔係就咁on9嘅

首先啲人連踢4場冇氣點走位，平時xhaka 比比都叫傳波傳得好，今場乜都冇

同埋嗰3/4個換人名額可以話係俾教練修正錯誤
走去換洛克人，100分鐘先出巴丁，收比比鳥又唔出阿叔

比人鳩屌得多咪冇信心猶豫不定囉
季初踢得幾爽
佢到而家都仲今季隊內top5入波多既球員嚟

帶隻回塘拉傑迪黎thx 教下班垃圾kick ball

屌! 歐霸出局

牙叔訓練態度差 所以唔出?
之前都見佢戴埋金鏈落場 應該都係鳩鳩地

主場都輸

第一日做阿狗咩
輸左十年輸撚到個心灰撚左大半
我真係唔敢對成績有咩期望

大家要既野唔同

咁搞法都唔知fa cup搏唔搏好
正選又chur盡

仲有足總盃

不如歐霸32弟？

Fa cup 有掛
不過都睇達sir輪唔輪換

比比鳥上場其實好差
阿叔本身打inverted wingback，同隻青蛙合作都ok，嗰時已經討論過比比鳥復出嘅話要點

冇表現又連踢咗4場，不如出阿叔啦

仲有papa 浩囝兩個中堅
邊駛用到mari
右閘仲有牙叔落場戴金鏈
唔傷其實無機會出到

係囉 睇左十幾年覺得好小事
只不過見到奧巴咁有啲sad 同埋最後下miss嚇親

佢同拿卡都要drop啦 無態死出都唔係路

仲俾人笑唔夠咩
開個圍爐topic啦

阿叔12月已經冇戴金鏈，嗰時仲講笑話解放咗被封印嘅力量，因為踢invert wb踢得幾ok

有無ching講下係點輸

其實比比放唔放得？咁嘅價錢但係冇乜貨交，成日左cup右cup，爽少少得唔得 拖慢晒

不嬲做阿狗屎都搶住黎食

首回盒贏住1球都可以出局

死出都唔係問題，換人名額就係咁用
換得鳩真係好有問題

我其實同意達話訓練唔落力唔出得 但達玩到太盡 下下拎成績黎較飛

後防鳩 聯防失甩人失第一球
第二球都係差唔多款
不過係生波失咁解

比比烏完全唔夾

其實今季英超第八都有歐霸
fa cup仲有好幾隊big6

所以如果正正常常 我諗都係靠英超踢到歐霸機會大啲

咁都要睇一樣野 如果球員訓練唔落力都有得比賽
咁其他球員仲邊駛認真練波

比賽都冇表現就更加唔應該出

仲有拿卡派膠 有d人無講 其實今場ozil都唔知做乜春

佢都完全唔fit d 步伐重到...

輸經驗
同埋佢換後備眼光係真係抵屌

好慢

佢體能應該真係頂唔順唔密既賽程

燒今場都算係咁 入果球都叫佢斬入去
拿卡 沙卡呢啲死100次都未夠

咁*

冇人走位 對面又死守 ozil做到嘢就奇啦
不過佢今場有幾腳波都比得差係事實

全部人都冇氣點走位
青蛙、xhaka、奧燒踢得差真係有得解釋

球球駁腳就算 我見到佢落後有追既
但90分鐘真係好撚閪

半場果陣粉果話唔密
7日踢3場 11定12日踢4場
都係差唔多果班腳 好難唔軟

青蛙自己on99好大責任

攻個陣佢完全冇用，好多時傳完個波比pepe就企係到

搞到pepe成日1打2,3

真心 細爆個d出一場半場starting洗死咩
阿達以為自己教緊曼城定利記

其實有睇一球成名都知
死扭 再好扭都唔及你比波走位快過你插花過人

青蛙我覺得路係無氣唔走位 係佢半場就唔走位

其實巴丁同拖衰咩

下場打樸矛 希望炒鳩對面出出火 然後聯賽繼續贏返 唔係就會沉到落底

希望今次出局可以換來以後每場波都有得睇巴丁潮文

推爆佢8點要訓了

後上第4

推

好快爆 大力啲推就得

屌一起身阿仙奴32強出局

南美洲唔岩嘴型？

星期六英超已經度好必中過關飛了

唔想面對依隊波了

出局唯一好處：英超賽程可以調返去星期六，同埋少啲西時間補賽

今晚歐霸好多賭仔輸死左

老婆清準備

係全部人都唔走位，冇位俾佢傳

阿仙奴 阿積士 阿狗s一齊躝左

入1:2 嗰下有d 聯賽盃輸俾老伯嗰球既感覺

阿積士而家都驚星散

1001